267熊成副身家過左夜，求打救

已經係我成副身家
輸埋今個月要訓街

咁你等訓街都得

買大細都做功課呀

同船 今次仆街了

搵緊邊間金拱門有24有靚位

276?

夜期27620
點算
唔想訓街

係，標題緊張到打錯左
276熊

同麵神同船

做我對家死9硬

我就唔信升到3幻典

可摸耳跌返一百點比我走

29000走唔甩

U are not alone

267

$2800?

2800蚊就算啦

奈奈?

大鑊

100% 死硬
Ps: not joking

咁如果同奈奈一齊既話
輸多100萬股又點話

多謝大佬彪

求打靶

唔好呀大佬

呢個係買入價定市價先

明明寫著買入價 成副身家至2800

係
唔好歧視窮撚好無

帽事嘅

2k8

我地熊軍贏盡 唔驚

要同麵仔打對台
牛軍必勝

有奈奈無窮人
聽說跟奈奈同船既人都會轉運

夜期27641
點算
巧京京

差唔多掉頭架啦
忍下

好難呀~

最多升多一兩日架姐

奈b 最新指示

打咗

破產未

銀行卡仲有37.2
搵緊地方訓

問人借左4000$all in左
278熊
希望返到本

咁你可以借定下一個4000蚊了

有冇揀岩邊條天橋底?

有，夏愨道個度行車天橋底

過大海借需要港幣嗎